究竟平時有近視都唔戴眼鏡既人點生活？

我百幾度近視平時出門唔戴眼鏡都係朦查查好似相機out fo咁
離遠招牌d字望唔到，平時叫個麥記呀珍珠奶茶d餐牌都望得好辛苦
識得幾個朋友明明近視深過我，眼鏡又唔戴，屌佢老味睇唔到又走黎問我
你話貪靚？戴con囉
你話近視愈戴愈深，我唔知其他人啦，我自己戴超過十年日日打機一度都冇深過
都唔知班友諗乜。。。

你應該係有散光

兩百幾度唔帶

如果看著我不妨矇一點

上年陪人配眼鏡
諗住順手驗埋眼
本身諗住乜事都冇
點知一驗有百幾度
幫我驗個個仲話你平時望對面街應該矇晒

之後佢話不如用返d原始d ge方法
睇字
去到1.1都仲睇到
佢再比幾副唔同度數ge眼鏡我
但係我睇野完全冇分別

有時我格硬朦豬眼咁睇都睇得到，不過會好攰
唔知你既情況係點啦

完全冇事
唔驗唔知成百幾度